The Dig (2021) netflix上咗架

二次大戰前夕，一名英國寡婦雇用自學出師的考古學家開挖自家的神秘土堆，卻有了驚人的發現。

Trailer

netflix

imdb

網上新聞話套戲原先係搵Nicole Kidman拍, 最後由Carey Mulligan做

好平淡, 幾好睇

香港幾時上Promising Young Woman, 美國嗰面好似唔多鍾意Carey Mulligan

冇人睇?
今日啱啱睇左，啲剪接有啲奇怪，同埋有啲鏡頭太MV feel 唔係用得幾啱但故事睇得好舒服

中間嗰段同性戀真係...